\chapter{Voorbereiding Tutorbijenkomst Breekdag}

Je hebt inmiddels een blok studeren achter de rug waarin je hoogstwaarschijnlijk leuke, moeilijke en onverwachtse momenten hebt meegemaakt.
Deze vragen zijn ervoor bedoeld om samen te reflecteren op deze momenten tijdens de breekdag en de rol van je tutor/mentor hierin.

\begin{enumerate}

	\item	Wat is het meest grappige moment dat je hebt meegemaakt gedurende het eerste blok?

	\begin{enumerate}

		\item Geef een beschrijving van dit moment.

		\item Had dit effect op je studie?

	\end{enumerate}

      \item Wat is het meest moeilijke moment dat je hebt meegemaakt gedurende het eerste blok?
        Denk hierbij aan het onverwachts niet halen van een deadline, moeilijke samenwerking tijdens een project, enz.

	\begin{enumerate}

		\item Beschrijf dit moment.

		\item Wat heb je vervolgens gedaan?

		\item Heeft je tutor hierbij geholpen?

		\item Had je tutor hierbij kunnen helpen? Zo ja, hoe?

	\end{enumerate}

      \item Wat is het meest verassende (anders dan verwacht) moment dat je hebt meegemaakt?
        Denk hierbij aan een grotere studielast, andere invulling van het vak, enz.

	\begin{enumerate}

		\item Beschrijf dit moment.

		\item Wat heb je vervolgens gedaan?

		\item Heeft je tutor hierbij geholpen?

		\item Had je tutor hierbij kunnen helpen?
                  Zo ja, hoe?

	\end{enumerate}

Ten slotte willen we graag weten hoe het staat met het contact met je mentor.
	\item Heb je je mentor al ontmoet?

		\begin{enumerate}

			\item Zo ja, geef een omschrijving van de activiteit + zaken waarbij je bij je mentor terecht kon.

			\item Zo nee, geef aan waarom niet.

		\end{enumerate}

\end{enumerate}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../main"
%%% End:
